點解女人會比人叫做雞

其他動物唔得咩

妓

唔尊重女性

嫖妓
中文真係好博大精深

支票

又西

又丁

講事實